民陣係咪要過哂區選先會再搞活動？

宜家最重要系贏區選！！！

11.24 血債票償！
衹投“民主派區選聯”盟候選人！

咩都試下，唔差個兩日啦

選舉近了, 共黨B隊出動!!!!

搞咗咪又係成班中計撚

128有集會

申請緊128集會